721 灣仔見

雖然係和理非唔會衝 希望大家審時度勢
進可攻 退可守 Be water

諗下起點其實可以係終點
我諗起挑戰者一號賽車個段

好驚最後分到好散或留戀人地幫你安排既終點

起點有法律保障，附近容易經商場去地鐵

民陣考慮下，市民無咁既能力

齊上齊落

到時見

都要black bloc

全純黑好重要，圓領T-shirt包頭最有效
打機前記得攞黑色膠紙包起對鞋啊！！
警犬認鞋架！
旺角篤魚蛋有幾個被人判刑都係因為衣物！

出門前check list

Push

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

一齊做盾，大家幫推